乜依家d巴士佬咁串架咩？

發覺依家d巴士佬好串下，明明有時自己飛站
仲可以若無其事，伸手叫佢停站仲鬧翻你轉頭
叫你下次早d
以前細個時候覺得d巴士佬好好人受人尊敬
依家係咪太多人吹捧，真係個個以為自己上晒神台

仆你個臭街巴士佬

事實就係好多無禮貌既乘客開左門一排唔落
到就閂或者閂左果陣大大聲喝個司機 叫佢開番門 唔該都無句
同埋揮手先埋站無問題wor